無線麥詩敏膠面報新聞下巴反晒光

正評有
負評無

Pish

好靚

整咗實靚

個group 有d admin係藍絲

所以呢？